🩹ㅤ

一瞬間太多東西要講

講

花朵只能由種子發生
每種花有自己的理念
每種花都有自己的系統
每種花都有自己的法則
每種花都有自己的失望

啫點

有少少眼訓了

mmmitsicmbwmiibiafdwyhnpattcpattg
jmlyahlfahhjscmoyhthyosttwyclwnpjttcpiohtosram immsfaijdwttha

otohihsmttfofeddihsamidkbotticeithdcaswsibspurn
imabssigtsisowftvtgc thsycmtdcdm
orufohpjdnwjfilwalbdgldmshlogawwwwdajlamf

玄到

goodnight

係啊屌你老母=,=

施主介唔介意講多兩講

jmnguyoacyrhlsnmlssnlcs-.___-

>> fyihtsml~20000satbattiw
>> ihttriwawoimarrrrrrrfeishlish
>> nhfnhjcldn

wldyggmdhnykghnughhsfaymyhyhm

好得意真係

唔是你–，–

你